{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013690",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 로그하우스독채펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は入室をお断りすることがありますし、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合も払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合には自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 予約した客室でバーベキューを楽しむことができ、利用時間は入室時から22:00までで、利用場所はテラスバーベキュー場です。 炭とグリルの料金は最低2名基準で15,000ウォンであり、追加人数ごとに5,000ウォンの料金が追加されます。 バーベキューのご利用は現地予約でお支払いいただき、火災にご注意ください。 メゾネットタイプの客室ではIPTVとWiFiをご利用いただけます。 すべての客室では、インターネットを迅速かつ便利に利用できます。 プールは暑い夏に利用でき、家族プールにはさまざまな水遊び器具が備えられています。 ペットと一緒の場合は、1匹当たり15,000ウォンの入室料があり、最大2匹まで入室できます。 愛犬用品は保護者が用意し、入室時に愛犬マナーパッドを着用してください。 ペンション内には駐車可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の費用はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には、その責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "予約した客室でバーベキューを楽しむことができ、利用時間は入室時から22:00までで、利用場所はテラスバーベキュー場です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "炭とグリルの料金は最低2名基準で15,000ウォンであり、追加人数ごとに5,000ウォンの料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "どのようにバーベキューの予約をしますか？",
            "answer": "バーベキューのご利用は現地予約でお支払いいただき、火災にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が客室に備わっていますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室ではIPTVとWiFiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "すべての客室では、インターネットを迅速かつ便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは暑い夏に利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は、1匹当たり15,000ウォンの入室料があり、最大2匹まで入室できます。"
        },
        {
            "question": "ペット用品は提供されますか？",
            "answer": "愛犬用品は保護者が用意し、入室時に愛犬マナーパッドを着用してください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内には駐車可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 678,
        "QA": 704
    }
}